高普老母係咪做人地二奶?

搞到自己個仔都係二奶命?
真係冇一次CHAMP 到
利狗仲要幫佢續約
唔止球員係水貨
教練都係

佢全家女人都做雞

你認錯高普係你？

賓狗，我屌你全家

屌 港父sir hack

佢是你老豆 你自己屌自己?

我同你正式反面。

咪屈港負

而家叫港父sir?

港父不嬲sir 開

系

開個post唔係比你地假膠係到玩嫁
無心討論就走啦

連仔賜我權限可以喺波台所有post玩膠

連仔呢D柒頭就咪撚提啦

樓主老母都係

睇住今晚谷死